砌女求教

想問下條list得唔得?
有冇咩可以改善?

推

3600 同 3600X冇咩分別？

我見貴幾舊水，網上好似話差唔多但多個XFR超頻，唔係好熟，求教

自己超咪得

簡單來講冇分別

唔該清

除此之外仲有冇咩可以執下?

板我覺得太貴啦
夠買下一代

三千幾蚊個case裝3600x 2070s
觀音頭掃把腳

即係板低一級好啲?

唔係好識mini itx箱，有冇好介紹?

想問下呢個係咩APP ??

我自己想裝3700x都用x570版

3600xt b550

個機箱咁貴既
h100i白金水冷都係1050
650w火牛頂盡600
你淨係個機箱都千6蚊
洗唔洗

清想上3600xt？
我都考慮緊3700x 3900x 同3900xt
買邊個好

飛馬個網

唔係太熟mini itx，好似唔係好多得揀，清有冇提議換咩箱?

mini itx老老實實唔係好識
但係我自己atx都係plan住用800蚊左右既機箱

點解要用mini itx咁細

枱唔夠位，要揀細箱

可以Fractal design era itx 再加個240aio

msi b450i gaming plus ac 835至900蚊
有冇諗頭

不過你用2070s
得一條pcie3.0x16
有啲慘

我果個itx 機箱4千幾
成部機硬件加埋都平過case

大把itx機箱選擇

你簡果隻唔值咁貴

清唔係好明，即係冇得加多張卡?

b450冇pcie4頻寬
用2070s我覺得會有啲蝕姐

唔急既等下星期買b550

仲有啲m2ssd
你用左條x16之後
得返條x8同x4比你放m2ssd
可能又會有啲蝕
m2ssd呢part我都係新手上路
我都唔confirm岩唔岩

冇野啦
check左你果個m2ssd 都係pcie 3.0 x4黎
咁你b450i就岩岩好用到盡

pcie 4.0 請望望x570主機板先再發言

係咪比人食左好多水咋
itx箱咁貴咩

以前3600冇pbo
依家有埋software 支持，
不過可能效果冇3600x咁好。

最大差別係3600x可以超多幾百MGZ

利申：手揸3600，朋友有3600x

牛sfx600w到就黎成千
仲有水冷當

1500蚊個機箱，我會話合理地貴囉

有嫁，相我就唔貼了
唔想自爆 個箱太特別仲放到2080的
全球限量發售

不過我當文書機用咋

rog strix x570-e gaming
有兩條pcie4 x16槽
唔係咩？
我唔專業
唔係非常pro

文書機
你係大佬

冇野了 140水冷
3600x夠用既

不過機箱真係貴咗啲
fractal design都冇咁貴

Asus strix 650w gold我睇hk price就780囉…
加埋水冷h100i 白金都係1050
我買個msi電競mitx機箱都係800蚊

3600x要用到280mm水冷咁大食咩...
我3700x人地都係推介我買240mm水冷

樓主玩itx用sfx power
你果個係atx power唔啱size

琴日落正都睇過
600-650w 有名既SFXpower大約1000蚊左右
有間支那廠就500蚊600w，夠唔夠膽玩就另一個問題

條list其實好正常
無玩開itx唔好鳩up

咁我唔知你concern啲咩啦
不過x570 用咗一條pcie 4.0 x16槽
都仲夠俾兩條m.2 pcie 4.0 X4嘅

我見個機箱咁貴以為240啫
3600 我諗燒盡100w
咁啱我朋友想要p95 功耗數據
等等放埋上黎

唔該巴打，最主要係想要細機箱，枱面空間唔夠，窄身幼高箱都可以，會唔會有好D既推介?

頭先隻fractal design睇落唔錯

類似高身itx箱evolv shift $880
類似sfx金牌火牛sf600 $1000
是但執隻coolermaster 140mm一體水 $920
都2800蚊

nzxt h1好嘢嚟
極致窄身可以睇下sentry 2.0

條M.2放背面 喺呢個箱會熱死
Gigabyte B450I Aorus Pro條M.2係前面不過Vrm爭啲
樓主自己諗諗

R5 3600，用aida紀錄
max tdp reached 93.35w
但係溫度去到82度
4.1Ghz 降到 3.8Ghz
3600冇配個靚散熱試唔到個極限

我諗120壓到

修正，啱啱係pbo數據

自己手超去到
123.1w，103度，4.1Ghz